開始要亂裝修

經過呢幾日既戰役
我發覺到點勇，都係唔夠班狗打
始終武力差幾個次元
正面沖擊既本錢係零

我地唯一可以做既係
搞亂香港
可以針對大集團，金行，名牌
尤其尖沙咀，旺角呢d旅遊景點
咁先可以嚇走外資，大量人失業
香港先會萬劫不復

大家點睇？

風向撚

五毛？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

亂裝修咪失去焦點囉

唔好撚on9啦

on9

dllm要有特定目標

咁大家覺得之後既路要點走？
晨曦行動已失敗
18區游擊成效一般
敵人不斷變 武力升級
我地就得三督屁..遲早18區都比狗瓦解

咁你同黑警有乜分別？不推文

傻仔，咪搞埋自己友

如果真係咁關心 攪好過黃色經濟圈先

拉

弱智

On9仔

你自己做咗先

咁想問上面堆軍師有咩高見
一句講晒 正面打 打唔贏 咪攬炒囉
我死 你都唔洗指意好過

我覺得好似無人明白你要講嘅野

就由你屋企開始

0.3 拉

不如係條街淋屎水重好
臭到無人行
好過亂裝修咁弱智